［728 3點］ 遮打花園見，要人呀！！！！

3:00pm 遮打花園見！！！

成班候生淨係識得去動漫展
香港打緊仗呀
成班咁有行動力既人！
去動漫展不如去遮打啦！
個邊都有cosplay 啦

又話杯葛tvb 結果成班人去動漫節激死

我屌你地

唔撚好去動漫展啦！
出黎啦！

3:00pm 遮打花園

中環開始多人

港島好天 出嚟啦

就算係去動漫節 麻煩去完都過黎遮打花園

推

Coming

就算係去，去完出黎啦！
3:00pm 遮打花園

推，要人

728 去集會！728 去集會！

光復香港 時代革命

3:00pm 遮打花園

光復香港 時代革命

push

去完動漫展黎join我地啦

【Hongkongers! Assemble! 】
光復香港，時代革命！
勿忘初衷，五大訴求！

7.28 中上環 下午3點 遮打花園
捍衛自由 不徹不散
五大訴求
1. 徹底撤回逃犯修訂條例
2. 釋放所有因反送中被捕人士並承諾永不追究
3. 撤回612暴動定性
4. 追究警察濫權濫暴(包括721元朗官警黑勾結事件)，成立獨立調查委員會
5. 立即實行雙普選

唔知有冇巴絲可以幫我響集會入面宣揚出去
「長文」抗爭除Be Water外，Assassin's Creed嘅信條你都一定要識！

728 三點 遮打花園見